鄺賓宇入一入嚟

玩針咪算
玩到咁大。。。

冇所謂喇又唔會俾阿sir拉

宇城飛入

放返？

針灸大隻佬我屌你！

鄺賓宇同鄺俊宇有咩關係

米亂up

冇放。

u are fire

黃紙兄弟既關係